一句講哂 究竟11號晚定12號早？

正評11號晚11點
負評12號早上

講定左大家就唔好去錯時間 最怕咁樣分散左兩批人 最後冇力上!!
我地嬴既係人數優勢 連呢個唯一優勢都比時間混淆左我地就真係輸!

利申我個人同意12號早上 有心人可以再早些少到場準備視察

pish

個人意願者，其實係咪12號大家會係立會外睇住泛民拉布拉成日？定係照衝唔洗討論呢？ 泛民今次又會點樣撚班後生呢？要大家睇佢地含淚做show?

夜晚一定危險，港鐵尾班車係分山嶺，香港人怕痕又怕痛，搭的士去救人采你都有味，但如果真係想搏一下傷其十指不如斷其一指既，可以夜晚去，但還請珍重！

唔應該潑冷水，我尊重你既決定，不過可以預見劇本：

早上：大家圍住立會唱今天我，之後泛民含淚話一定會over my dead body擋惡法後賣港

夜晚： 後生仔斷送前程留案底，一律charge一條遊蕩罪之類既野

本人身為其中一個9號晚有留守既人
唔夠人真係比人趕羊咁趕 所以點解想齊集人手唔好散
警犬一左右分推9號晚已經將一班人由立法會分開左中環灣仔兩邊 結局大家都知係點

個人傾向夜晚，日間就變成大台主動權的嘉年華
利申：智力剛剛過到70的益友聽眾，知道危險性，唔會叫人去留案底令人生更精彩

(順手幫你推下post)

認同你既講法 唔知咩原因一入夜先會有個覺悟出黎

你呢個post最後既導向一定係要telegram搵夜伴，早上大批左膠，理應夠人，但我都係最後好老屎忽咁勸多句：除非你已經有案底花左，唔係唔值得為老屎忽去衝，同做大台的祭品

坦白講 我都好驚
一定要多人先可以嬴返次

其實我個人建議要去夜場就應該聯合留係附近外圍“別”動隊準備隨時救人/騷擾下分散/拿機影住警察濫權，防止後生留案底已經係功德一件，但當然啦，係咪有法例話三五成群非法集會？所以帶頭盔先唔好咁做

去外圍的m記食下野上下網做廢青先啦，膽小鬼既話，睇下新聞再決定，起碼唔敢衝都知警方經咩位封路，一個人夜晚食m記都留案底就無野講啦。。。可能到時自然會聚到人呢

即係係外圍報下料睇下人地部署，但要捱眼訓

依家就係唔想平白無故消耗體力

根本大台代表香港人入立法會辯論拉布已經係一個兩頭蛇局，有d野根本係無得傾，泛民一直係共產黨朋友，做樣比大家睇已經抗爭過，大家無奈接受，同宣洩民氣令所有野都操控係劇本之內，唔會有非受控既示威抗爭發生

巴打你訓唔著既我好推介你睇下電影末世列車，你會好明白點解我個個post都對泛民咁有偏見